周星馳係咪光明會？

總係覺得佢比起其他同等嘅明星神秘好多